有個錫細佬妹家姐生活會係點？

細個教我讀書買零食比我食

比爸爸媽媽鬧有家姐幫手頂

到中學引導我將來出路比錢我洗

我唔開心會開解我同我傾心事
將來佢拍拖結婚會唔捨得佢

利申 無家姐
將來拍拖要搵錫細佬妹既家姐做女朋友

搵個50路咪得

我係家姐 但唔錫細佬

傻啦
我家姐只會點我煮公仔麵俾佢
同做苦力

有冇家姐呵吓
細佬今日被人蝦唔開心

你行開

仆街垃圾家姐
22歲a0 朋友都唔多個
放假係屋企睇劇 大聲傻笑
冇出過門就唔沖涼
肚餓就鳩叫推我去買外面
細個扼我利是錢
大個撚我做苦力
點解呢啲人可以生存到今日

係咪通常呀哥對妹好過家姐對細路?

Why

我以前同家姐都成日鬧交，覺得佢好憎我
但大大下就知係鬥氣，大家其實都關心同愛錫對方

靚唔靚

想知X2

我同呀哥會打交唔知點解打完一陣又無事

家姐細佬年紀差得遠可能會少d鬧交

會幫你破處

樓主你係戀母，唔係想要家姐，分返清楚

家姐只會錫男朋友細佬

樓主你條毒撚冇體會過有阿哥家姐既恐怖

有個係屋企著得好性感通屋走既家姐細妹，生活會係點

我阿哥係我細個嗰陣性侵我

#15,17,18 應該要pin
結論係樓豬無體會過哥姐的恐怖, 一味FF 想有女仔扮演母親同姐姐角色破佢處
pls pin

你係絲? 有冇同父母講?

佢哋以為我講笑

你係咪同佢差好多年?
會唔會有好大陰影? 怕咗男人?

差四年
而家大家都大個咗，變咗好似當冇事發生咁

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

我有兩個家姐，由細到大唔係恰鳩我呃我啲利用錢，就係唔理我，當我冇到
不過關係都算唔錯

你諗多左

睇錯左以為有家姐錫你個細佬

十個呀哥有九個錫細妹
我建議樓豬識哥哥

4年都好細
聽你咁講都好少少, 如果係我, 會對佢印象好差
覺得佢好核突/污糟

好似冇呢種物種

嗰陣時我都覺得佢好核突
係完全唔想返屋企咁滯

信我 家姐都一定係仆街 淨係識恰細佬妹

因為有你

我哥都曾經有發脾氣掟爛我個碗
但普遍時間ok
通常我點返佢轉頭多啲
不過異性細個就少啲傾計
人大左有啲困難諗唔通都會搵佢傾

各位有兄弟姊妹既要好好珍惜

如果我細佬肯落街幫我買野食
咁佢果份錢就我比
算唔算好家姐

最好宜家無事
經驗同你有少少似, 但我無被人侵犯
但已經對佢印象破產, 我覺得仲影響到我成長

無家姐好過有個仆街家姐

係我面前句句粗口
係條仔面前嗲到閪咁
不過都幾照顧我

通常做人呀哥先會想要個家姐做依靠

exactly 都係咁
小學打到流血

中左9成，差啲以為你係我細佬

我有fd兄妹相差一年細個真係打交
我又冇
我哥體積大我好多，同埋我細個一舊飯咁

有時都會諗起
我人生唔知點解成日都遇到類似嘅事
前排先遇到露體狂

Dee dee講比姐姐聽咩事

阿哥勁仆街 完全冇對過自己好

咁啱咋, 好多人都遇過露體狂/咸濕佬

妹控

被條垃圾串

冇得解

做乜連登咁多人兄弟姊妹關係咁差

唔係 啲朋友對個妹好差

好撚憎鳩屋企個細佬
份人又垃圾又廢
豬咁蠢
長年唔知自己做緊乜
又冇啲主見，老母叫佢做乜就做乜
中四仲要問個老母出街著咩衫
完全冇批判性思考
仲要係垃圾死港豬
唯一用處係會落街買飯

好想要個阿妹

你係咪我妹?

我都好想可以俾家姐點我做野 但點完會俾我扭下計佢又以家姐身份嗲下我咁
可惜呢一世都唔會有機會了

唔洗理佢姐姐幫你屌尻佢

哥哥

我扭計佢會笑9我，之後拍我片
黑歷史

剷到佢上天花板就啱

會幫你沖涼 然後唔洗講啦

睇頭三行以為自己留左言
我屋企嗰件升中六 仲鼻屎周圍hi 痾尿痾到周圍係
帶條女翻黎要人服侍佢地
之前仲用自殺黎威脅兩老 而家鬧多句都唔得

細佬呢類生物只會激死家姐，錫唔落

好想要家姐

同佢八字唔夾 差得少 覺得比佢搶曬啲嘢

私家foodpanda

自己細佬唔錫

我都係大我細佬9年

搵護苗基金,再報警拉鳩佢.

叫佢比你插兩野交換返

屌 琴日先同屋企個濕鳩家姐炒大獲 屌佢老味 佢唔開心個陣我關心佢 佢出事個陣我同老母日日去探佢 佢要咩都滿足哂 我為咗佢同女朋友分手 gpa炒埋 屌佢老味到我出事就笑鳩我 我唔開心就當我透明 屌 我唔撚做好人啦仆街 以後都唔撚理佢啲閪野

有家姐慘撚過食屎

家姐既底底誤我終生

我唔同意 如果我有個家姐 佢一定會對我好好

經常比家姐當「姑喱」用
咁算唔算錫細佬

絲打要識保護自己

有個大我7年既家姐, 細個出街洗費佢出, 想食咩要咩都係家姐買

除咗物質上, 有咩唔開心佢都會開解我, 又會比好多建議我

細個真係當佢係第2個媽咪...完全想像唔到佢以後嫁人離開屋企個刻

邪惡有jer家姐

發生咩事

無出街點解要沖涼

無，因為呢個世界無咁既家姐

介紹比我幫你調教下你家組

相認

有冇諗過快啲自己搬出嚟？都唔知點頂落去

星B

見到樓上好多話家姐淨係會恰細佬妹
我家姐大我10年 唔知係咪因為差咁遠
佢好成熟好錫我 有時錫我仲多過我媽錫我
可能因為我哋兩姊妹都經歷過家暴
我家姐對我好好
以前佢啱啱出嚟做野 佢會俾零用錢我
佢成日都買靚衫褲鞋襪俾我
見到我鍾意嘅嘢又會買嚟送俾我
買到我有時覺得唔好意思
但佢話佢寵我寵得好開心
話個妹唔係用嚟錫仲可以做咩
因為佢一早搬咗出去住
佢每個禮拜都會搵一日帶我周圍玩玩食食
我同佢成日傾偈 佢有咩都會同我講
見到搞笑野會share俾我睇
翻工唔開心又會同我講
我覺得係上天知我爸對我唔好
所以賜咗個完美嘅家姐俾我
前年佢出嫁 我望住佢著婚紗靚到公主咁
真係喊到收唔到聲
見到身邊有啲朋友同家姐關係好差
我好慶幸我哋兩姊妹關係咁好咁close
即使年紀相差咁多
家姐係我呢生人最愛最珍惜嘅親人

我想有個妹俾我錫下
利申做人細佬

錫細佬妹家姐通常同佢哋年紀相差大

未撚聽過有家姐對細佬好

尤其係大家姐的話一定係仆街

點性侵法

你係咪絲?

認同。

認真：未見過錫細路妹嘅家姐

人哋咪講咗兩姊妹

發夢啦你

抵啦

呢知真 多個媽媽咁

其實都見過唔少呢啲見到呀哥姐姐結婚唔捨得的例子
好難想像自細有幾親密
特別係妹妹同姐姐嗰種
一齊學化妝買衫講識男仔過程
我諗我都會變得好唔同
以前同呀哥互串打交, 一係同佢打fifa nba
但幾年前開始因為一啲事冇乜點講野
佢都就快結婚了, 我都冇乜感覺
有時睇到細佬妹見到哥哥姐姐結婚會喊哂口都好感動
好羡慕
絲打你好幸福 要對你家姐好啲

如果
正如每個家姐都想要個阿哥

呀哥的ex 同現任都係大過佢關唔關事

我做你細佬對你好

梳

食屎啦

睇到好sad

係到搵姐姐氹你

絕對關事 因為其實係屋企做呀哥係一件好痛苦既事
要樹立好既榜樣比細佬妹睇 又要為頭家既末來做打算 細佬妹做錯事要同父母解釋
當自己有困難果陣就自然希望有個長輩依靠下

去個fd屋企，佢係家姐
當住我面叫佢細佬唔好再做滴滴仔、屙尿屙到廁所周圍到係

發下夢好啦

利申：家姐

Gay

利申:家姐

佢最深刻嗰個(好似係) 真係做到姐姐咁
幫佢熨衫煮飯, 又識去旅行買啱用好用的手信俾佢屋企人(即係我)
如果娶到佢過門我諗我都好幸福
搞到我好想要姐姐成日買野俾我
點解散L咗

家姐世界第一

利申 樓主嘅例子全中

點解我細佬係會點翻我轉頭

對細佬嘅錫係：
1）喺適當時候diu9佢等佢唔好咁9
2）喺適當時候勞役佢等佢可以明白世間險惡
3）久唔久就對佢好啲等佢知道人生都係有希望嘅

無家姐係會錫細路

End of the story

細個成日同佢打交鬧交
大個發覺 有佢真係一件好幸福既事

話你啊廢柴

唔好咁多FF

細個我家姐偷我錢

每個阿哥都想有個細妹

從來冇聽過家姐錫細路 只有阿哥錫阿妹

只有第三點講中咗

其他並唔係

利申：4個家姐，都幾錫我

再利申：我並冇諗過屌家姐，知你班連登仔個腦諗乜啦.

我都係同家姐差十年
細個好仆街，佢係啲mk妹
由佢啲fd捉我食煙，呃我迪士尼飛，話教我洗碗，其實係自己唔想洗
借我過橋，話想我學好英文，叫老豆買now寬頻
其實係自己想睇戲

不過佢出嚟做嘢就好好多
但都唔算錫我，單方面恰我多

啊哥由細對我好好
我細佬由細俾我屌到大

有兩個家姐，唔算話太錫嘅。
不過有心事可以可以講下，好似朋友咁樣，
得閒無聊9吹下水，
當你有難嗰陣時候總會有人撐你。
仲要當你冇經濟能力嗰陣時候仲可以黐佢餐

自問同佢嘅關係一般
之前成日WhatsApp佢，幫佢拎外賣返嚟
又煮飯又切水果比佢食
差唔多年年生日都送禮物俾佢
但佢唔係點理我

此po已完

召喚札多軍官

3p?
你家姐都幾大食

前提係要錫細佬妹

最慘係做中間
資源俾大既 疼愛就俾細既
中間既就乜q都無

利申：有家姐同細妹

家姐就叫你買外賣俾佢 仲要唔俾返錢
細妹就叫你買零食俾佢 佢買就自私食

無你想像中咁好

有無例子

我反而做呀哥成日都比呀妹點去買宵夜

家姐易恰

羨慕死人

唔好幻想啦

收唔收細佬

咪傻啦 我有個家姐成個廢青咁，家務又唔做

Lm

你嗰個未幾好
我嗰個連落街買飯都唔制

仲要成q日嘈住曬
尤其是係我做緊功課、考dse嗰陣
根本就係廢物一個

試過之前趕緊assignment ，跟住佢係到嘈鳩住曬，播埋d乜鳩韓文歌，想叫佢細聲啲，佢又唔撚聽
跟住嬲嬲地，襯佢落街嗰時，一野塗左佢兩篇作文，二千幾字，就咁冇左

其實要睇年齡差幾多，通常差遠啲（7歲以上）會比較錫細佬妹，太近（2歲左右）就會嗌交多。
相差唔遠唔近：冇人可以蝦我細佬妹，除左我自己

有個大好多嘅家姐，就好似有多個呀媽咁

通常細佬妹都係恰返家姐呀哥多不過細佬妹由細到大都好鍾意跟呀哥家姐，人哋食咩佢就跟住食咩，人哋玩咩佢哋就玩咩所以我做呀哥成日有咩唔開心都同公仔傾計同玩，原本佢都話我係痴線，後尾佢都有自己嘅公仔

你係哥哥定家姐

正確，相差不大有好多磨擦

大左會感情好差
細個一定要打交 大個感情先好

家姐對細佬妹都唔好，呀哥就唔同講法

利申無呀哥，有個大六年家姐，大個左先有計傾，細個成日點我做野

你幻想得太多

上面講家姐通常都勞役細佬妹
真係錫細佬妹唔多

你諗吓咩物種先會做埋d咁仆街嘅野

一次過黎M就唔係咁講㗎啦

反而我同細佬相差兩年，感情都幾好
仲成日俾佢點去買早餐

你哋相差幾大

家姐可能會恰細妺嘅但通常會好錫細佬我堂姊就係咁，試過一嘢拎屋企部電話享爆佢個細妹個頭但佢對我超好超鍚我

四年

平時佢哋錫你
黎m咪做住公公服侍佢哋
將就吓

對細佬好啲，佢會對返你好

君子報仇10年未晚

6歲就比家姐指去炒飯比佢食喇屌
企上張櫈仔到切切切炒炒炒, 而家諗返都覺得危險啊

好慘不過諗起個畫面好好笑

幻想家姐個樣

你一定好叻仔

絲打無事嗎？

巴打撐住

有兩個家姐，一個大我3年，一個大我6年，兩個都對我好好，買衫食飯自己一蚊都唔洗比，平日放學返屋企家姐會煮飯比我食，屋企部PS4, switch 都係佢地出錢買。

利申：細佬

細佬知我拍拖會呷醋有次男朋友陪我上樓拎野 佢都冇入門口 我細佬係入面見到佢 事後媽媽同我講話細佬係我地落返樓個陣講左句「車 好高好靚仔咩」

樓主講嘅頭兩個我平時有做開
額外加埋出街見到咩好食都會買埋佢哋嗰份
下面未做過因為細佬妹仲細
不過對佢哋咁好嘅代價係平時俾我任點

我要取代你

唔捨得你

睇怕你大過我

我家姐好錫我㗎
睇返細個啲相全部都拖實我
由細frd到大
仲會幫我吹頭 煮飯俾我食

大多數家姐:

你未見過好細佬

我屋企4兄弟姊妹 我係第2 自覺我同我家姐都有做齊以上

除咗年齡差啲以為係自己
利申 家姐

有事個陣即刻仆落街拎錢比我

我家姐結婚 我做伴娘 全日係咁喊

希望有個啊哥幫我打柒班ex

我都唔捨得佢 有時出街出得多 都會驚陪唔到佢 就問佢想唔想飲奶茶或者食下其他野 等我贖下罪

唔知點解聽你咁講嘅‘家姐’覺得佢好辛苦
我成日都覺得好唔公平
只係早出世就要揹起責任照顧好細佬
明明細個嗰時就算唔識都係靠自己
但係到細佬唔識嗰時
父母就話 因為你大 識嘅就教下細佬啦
咁樣一句我都冇得反駁
仲有永遠都係最錫嘅都係細嗰個 父母一樣講
因為佢仲細咩都唔識 你做大嘅就讓下佢啦

做家姐 只會變潑婦
本身細個嗰時都好錫細佬 去公園玩係會保護佢
唔俾人蝦到佢嗰種
但大大下就會開始嘈交 打交 都唔知點解
可能因為係異性所以難有共同興趣 難相處啲
同埋我係比較鍾意靜 佢地就成日都好嘈 好9煩
淨係係佢地乖嗰時 我先會對佢地好啲

利申：有兩個細佬

其實我覺得好睇感情好唔好，夾唔夾，同埋係雙向嘅
不嬲同細佬感情唔錯，以前成日教佢功課，佢比人鬧我會出哩幫佢，引開火力😂
佢比人打我會幫手阻止，拉住啊爸啊媽
試過有次佢仲好細個，我比人打，佢走出哩擋，之後我地一齊比人打
佢對食係好小氣嘅，但係會好樂意分享比我
我覺得係大家都對大家好

樓主將一切幻想得太美好了

同細佬差8歲
自問由細到大好錫佢 好記得細個成績好 老師派糖
我唔食都留返返屋企俾佢食
大個佢想要d咩 只要合理既我都會買俾佢
俾到佢既都會想俾佢

不過父母重男輕女，特別老母on99
有一次又因為重男輕女既野同我老母嘈
我講左d難聽既說話俾細佬聽到 佢之後開始唔同我friend
仲有其他因素令我地感情變差

好想同細佬變返以前咁close

我覺得做人家姐嘅，都想要個啊哥錫自己

so sweet

香港地要搬出黎 太難
但期待緊佢多啲去條女度訓 唔洗成日見
每次望到佢都唔想生仔
再望埋我老豆老母 生左個仔出黎原來就係咁
切左個子宮好過

正

中曬屋企嘅情況

識親啲家姐細佬關係都係極差

e.g.啲家姐成日點個細佬做嘢，又打細佬

係，識親啲人都係咁

細佬即係條J呀。

屌我家姐都係咁但就算我話比翻錢佢佢都係唔撚會落

樓主需要呢樣野

識嘢

我話想要咩佢都會買俾我
成日買嘢食俾我
有啲咩都會話俾大家聽
喺我最唔開心嘅時候會支持我

上面嗰啲家姐勞役細佬嘅嘢 全部都係我平時勞役我呀哥嘅事

宜家我都係
總之無錢就嗲吓就有
我叫佢買個名牌袋佢都肯
但以前諗番佢都幾勞役我
晾衫煮飯洗碗掃地拖地

你係咪有幫你細佬打丁

都唔係佢生
你同佢都係平等架！！！！

我都係家姐

做家姐通常都好火爆
反而做阿哥既通常都會錫細佬妹

我家姐都好好 佢大我5年
雖然由細到大 佢都成日點我做嘢
不過我都點佢唔少
間中鬧下交互打 但第二日又會好返

我唔開心 佢一定第一個衝出嚟陪我
我買完嘢俾張單佢 佢口話唔認數
但次次都過數俾我
我冇錢洗 佢交家用嘅時候就會話攞多咗錢
順便俾一千幾百我
每年生日都會買我鐘意嘅禮物俾我
唔係生日 係街見到我話想要嘅嘢好多時都會買俾我
雖然佢成日話我蠢 但佢乜都幫我教我
仲要日日俾我鬧返轉頭
夜晚我瞓唔著叫佢陪我 去到宜家佢都唔會嫌棄
會過嚟攬住我一齊瞓
我啲朋友又識佢佢啲朋友又識我
可以一齊出街一齊玩

我想像唔到有一日佢要結婚唔再同我一齊住
已經想喊定先

22歲A0有咩問題

利申 21歲A0

我姐姐都係大我好多(+10 years)
冇我姐姐我根本就上唔到大學讀唔成書
細細就教我讀書寫字，照顧我，晚晚同我訓，訓前教我讀唐詩，講故事，就好似媽媽咁，所以細細個我好痴我姐姐

姐姐去夜街，去到凌晨1,2點，我都堅持等到姐姐番黎同我訓，仲要一路等一路喊(喊到隔離房訓緊既哥哥鬧我)，跟著又瘋狂打畀姐姐同留言，試過搞到佢既留言信箱爆左，果陣既我先得5歲

之後都我小學揀中學，中三揀選修科果d講座，佢都陪著我，年年家長會佢都會出席，到DSE驚升唔到大學都係佢安慰我(好彩都升到)，所以我覺得我既人生有呢位姐姐，係我最幸福既事

細個成日鬧交打交，大個發現大家其實都好關心對方

18歲生日送咗層樓俾我

I love you 家姐

衰仔對家姐好啲

我個仆街家姐由細被佢打到大🤬🤬🤬🤬

3個家姐，全部大我十幾年 fat fat

發夢啦你

利申：大家姐

感化你細佬

化骨水化撚咗佢就有

大家姐識煮野食

跟住細佬妹就翹埋雙手等開飯吖嘛

我家姐用埋阿爸名抽居屋，話舊既大西北公屋俾你

細佬幫手洗碗

點會，食完就un un腳睇電視玩手機架啦

屌我想做你細佬

如果父母得一層樓 一個家姐 一個細佬 你地父母留俾邊個?冇攞到嗰個又點諗架

我唔要多個細佬呀屌

阿哥結左婚搬走左

大家姐有無同細佬妹會傾心事

唔會，係傾都同老母傾

買咗嘅公屋都好

我家姐大我6年
好錫我
佢結婚果日超唔捨得
因為瞓上下格床傾計傾天光嘅日子唔會再有

家姐細個真係會幫我頂住牙媽唔比佢打我
依家仲會大時大節比錢我洗

雖然只係大一年
有家姐真好

互相幫忙 互借錢 我遲番屋企會whatapp叫我買m記比佢食 扮我老母幫我同學校請假 印花互R
利申: 細個一齊住個陣 大個大家都搬走哂無依枝歌仔唱了

會出汗

我遲下番柴灣

我同細佬差成12-3年（係親生）
似佢老母多過啊媽
見家長係我同佢玩係我得閒煮野食鬧下佢
關係唔差成日都話要攬家姐

一語中的 邊個想做大個個

通常呢d家姐都係lesbian

留tg

細個個陣成日搵我笨 當我苦力
細個成日鬧交,打交,仲要成日唔返屋企,對屋企事乜都唔理
以前真係好憎佢,但佢拍拖去左男朋友屋企住個排成日見佢唔到覺得好唔慣,無左個人同我鬧交傾計講心事
依家大個左越黎越珍惜同佢相處既日子,驚佢嫁人之後就會好少見,依家關係越黎越好,雖然有時都會當我阿四
利申 22歲會有時仲會幫家姐吹頭

想有個av入面40路以下嘅女性長輩

仲會煮好多嘢食

叫孤城巴做我哋阿哥啦
我唔煮啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

似係你on9

佢好似失蹤咗幾日唔知去咗邊有冇事
不過就算幾識煮，屋企有人煮一定會點佢煮

聽講佢好多嘢做
一朝早就要起身

孤城巴煮嘢食真係好叻呀

召喚佢

膠po都上熱門

處都俾埋佢？咁都可以冇事？

摸胸都係侵犯嘅一種...

得閒扑下嘢滿足佢囉

咁點解以後都見唔到

真係好家姐

tg佢先

因為通常都淨係會記住唔好嘅嘢
好嘢都未必會感恩

雖然我阿哥對我幾好 但我覺得自己似家姐多啲
成日要煮野俾佢食 買衫又係我幫佢買

我d家姐就好似樓主寫咁樣
佢地結婚果時真係有d感觸，
不過到我結左婚之後都同我老婆關係好好

我諗口硬心軟啫
心底裏感恩有個好家姐

你係獨生定純粹冇家姐？
我有家姐 老實講 唔感恩 完全係佢隻牛咁濟
佢數都可以數到好似幾多好嘢出嚟 因為佢唔會記得折磨我嘅嘢

老婆固然好
但唔好忘記家姐呀

你家姐對你唔好啫
我講緊係錫細佬妹家姐

我有兩個阿哥，有等於冇，零交流。
我都好想有家姐。

加上屋企兩老又成日嘈交，只求家和萬事興都係奢求

老實講 你睇留言就知 應該十個得0.5個會話家姐好
又唔係唔好 係如果要計所有嘢 佢絕對唔會記得自己使我唔使本嗰陣嘅程度 反而淨係記得佢對我好啲細微嘢 當然我唔否認佢心情好嗰陣對我好

好真實

我同我阿哥相差一年
好少嗌交 關係幾好
我仲成日點佢做嘢

係時候到我地守護番正義女神

一樣
成日照顧佢

日日打車輪

想要呀妹
究竟有呀妹係咩感覺

所以先咁多時間上連登

家姐

想知多啲

試過係Boutique有個女仔幫佢細佬買西裝,話我同佢細佬一樣咁高,搵我幫佢試身.家姐行街都掛住幫細佬買衫真好.

想有人關心我啫

都要la 香港咁危險

每日沖次涼唔係應該？咁多正評係咩事？

你嘅價值觀唔同人
就唔好話咩應唔應該啦

你都有鳩，你大過咗可以拎出嚟 fick 落佢塊臉，侮辱返佢

我家姐唔錫me
但我好錫我阿妹

同細佬差十二年，憎佢憎到仆街
就黎抑鬱症
心入面喺度埋怨阿媽點解要生佢出黎影響我嘅人生

負債仔好幸福啊

扼利是錢

Cls，有冇同人講過？

十三歲就幫你變大人

有2個好好嘅家姐 細個比錢我洗
煮飯俾我食 一個大我6年 另一個大10年
大10年嗰個拍拖搬出去住個陣 我仲讀緊小學
記得唔開心左成個月

5g

唔好對細路妹太好 太好會好似所有野都係奉旨咁

唔好太多妄想。
我就有一個仆街到不能再仆街大佬

呢個家姐即 媽咪二號

家姐對細佬妹好
細佬妹唔應該當理所當然